中國唔凖評論花木蘭

花木蘭預告出咗，有啲好奇中國人會唔會打曬飛機所以去Bilibili 望下啲人點講
點知Bilibili 唔俾俾評論呢套嘢
搵咗一搵原因，好似係因為花木蘭老竇似習近平，佢哋驚有人講
佢哋啲文字獄真係越嚟越痴線 大陸居然仲有人覺得自己有言論自由

花木蘭老竇呢個樣

到底最後會唔會好似小熊維尼真人版咁中國出唔到街我有啲期待

on鳩仔習近平

癲撚過宋朝

強烈抗議荷里活影射我黨領導人習近平唔敢出征，雖軟必豬

又幾似樣喎

大陸電視封殺既最鍾意套野出街但條友變公仔,唔知電影會點呢

個樣生得似習大大都犯法？

中國特供木須龍

花木蘭講代父從軍,有任何野影響習大大形象都係要屎

on撚9到

中國人改革開放30年就完

人地係生死時速入面個領事

本身個故事就有問題, 個老豆唔從軍推仔女去打仗

-1000信用分，因為似維尼習

迪士尼仲諗住靠呢套係支那豪賺一筆

擦錯鞋

上都唔比上

原來劉亦菲係美國籍

我睇預告嗰陣都覺得好似習總

馬志（又作馬泰[1]，1962年6月10日－），華裔美國演員，出演過眾多美國電影與電視影集。

馬志出生於香港，五歲時移民美國，在紐約長大

又幾好笑

Wa大國風範，好有言論自由呀

痴蝦殻 玻璃心到啊

宋朝言論好自由架

cls, 睇花木蘭緊係睇條囡，理佢老豆把撚咩

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

唔止迪士尼動畫家？連電影都撈埋，邊夠佢玩啊

不能說的名字

Push

慢慢周代夫亮劍

個演員有生命危機
話說d大陸人成日暗串中共唔比人講野，又暗串自己國家搞集中營

冇錯

死罪
誅九族

好曲線

複製人

cls, 咁係咪直接負分

好似樣
好似樣
好似樣
好似樣
好似樣
好似樣
好似樣

個演員咪要比人封殺？

Cls下世小心啲

痴撚線, 避諱
等睇姓習嘅全部要改姓, 個名有近字、平字一定要改名

乜習總冇screen過黎咩

貌似習近平 的士司機被打傷

許多網友認為該名司機的長相，與中國領導人習近平極為神似，紛紛留言指出「這長相沒有把他掛在歪脖子樹上已經不錯啦」、「長這個B樣我也想給他2拳」、「冤有頭債有主」、「不打可惜」、「是習總放他出宮挨打平息民憤的，有替身，真好」、「A貨昏君維尼帝」

杭州一名的士司機近日不幸遇上「霸王」乘客拒付車資，更被打傷，事件被媒體報道後，網民卻錯重點，沒人關心司機情況，只紛紛稱其樣子與國家主席習近平很相似。一單普通民生新聞因而被瘋傳，沒料網民反應太熱烈，連新聞片也遭「河蟹」下架，惟醒目網民早已截圖繼續廣傳，令事件成為熱話。

事件被傳媒報道後，羅姓司機受訪的畫面引起內地網民熱議，不少人笑指羅的樣子與國家主席習近平很相似，留言笑稱「難道是習皇帝去民間探訪？」、「長這樣可去當替身吧」，亦有大膽網民戲稱「與錢無關，只因長相」，笑指「真的打不了，只能打假的」。

相關新聞片段被網民瘋傳後，原片已遭下架，但不少網民早已截圖，繼續把事件當笑料與親朋分享，縱使片段被河蟹，內地討論區仍持續流傳片段截圖，熱潮未見減退。

似又唔得

馬志，華裔美國演員，出演過眾多美國電影與電視影集。 馬志出生於香港，五歲時移民美國

美國香港人來的 唔怕

佢地覺得好自由有鳩得佢地

吸精瓶

花木習朱頭

長這個B樣我也想給他2拳

痴撚線

言論自由

笑撚死

個個人

真係幾似

呢個正氣啲

呢套真人版花木蘭擺明想食大陸水，又搵鞏俐、李連杰幫劉亦菲抬橋，到時大陸冇得上映disney就大獲鳥

條友個樣係原罪

On9，成日自己對號入座

大陸班網民好勇武

其實唔似

屌你老母似樣都有罪？
洗唔撚洗整個容先呀？

宋朝好撚好嫁

明朝

個演員會唔會被消失

㕷們中国就不自由嗎..

見到個陣都覺得好撚似

癲撚過朱元璋同雍正

搵個黑人做花木蘭老豆囉

笑左

明明套野就諗住打中國市場，如咁樣被封殺就真係好睇

咁低能

我己經開始同係中國既朋友講好似。等佢地留意下！

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

恭喜中國
返返古代帝制了

屌 真係餅印咁

下。。。

一出世就負晒分

該微博不存在

習總就好似古代d西太后咁 垂簾聽政 無人可以見到佢個樣

「木蘭他爸將班主任的問題」
好撚癲，佛地魔呀，唔可以講呀～～～～～～

唔播又話唔侵中國
播又唔鍾意個演員似樣
你玩晒啦

個日睇預告都覺得似

宋朝個皇帝比你任屌唔還拖呀

cls成個中國因為維尼倒退30年

他 他 他 佛地魔

像’他’
彿地魔?

識個大陸仔
佢同我講佢地圍內都成日笑9維尼

中南海大把

樣子是原罪 原來係真既

有開放過咩？

乜都怕

又真係好似

中國電影不能在中國放映

最勁既文字獄係滿清

女權撚去咗邊

古代個名似皇帝都唔得架

我的国是最自由的

其實會唔會係d 細既為左擦鞋而禁咋

周街cctv都敢笑

學下野啦連登仔,人地年紀小小就有如此愛國心

唔會
隻熊當正自己係皇帝

個演員似習大大
故事講述花木蘭代父從軍
代表個老豆無撚用，習大大無撚用
禁！

唔係佢黎咩

有名你叫:習禁評
乜都禁評

CLS

其實系木蘭見佢老豆太老 唔想個老豆去送死先代父從軍

准

習禁評我屌你老母

個故事係咁，但你覺得小學生皇帝會理解到？

我覺得似十月圍城個王學圻多過似習近平...

你知唔知點解林鄭做特首？ 因為佢係女人

宋朝國土雖然細，南宋偏安更加比人笑咗好多個世紀，但其實當時宋朝全國嘅文化同經濟水平都可謂空前絕後。佢哋只不過係輸比史上最可怕嘅游牧民族啫，重要撐得比絶大部份其他國家都要耐。

舊時帝制
唔比人改同名

唔通係暗示林鄭月娥會取代習重？

係倒退左成百年...返左清朝

真係戇鳩嘅國家 屌你老味佛地魔咩

應該係似明

「與錢無關，只因長相」

忍唔住笑左

阿爺無大兒，木蘭無長兄，願爲市鞍馬，從此替爺徵。

習敗北真係癲撚過秦始皇

出生論
人地係身分認同係美國人 尊重返
馬英九夠香港出世

我而家先發現原來人除左無知外,
無幽默感係咁可怕

如果大陸真係封殺
Disney就仆街啦
套嘢轉攻大陸市場

通常大陸無得睇，佢地會越想睇

you know who
大陸仔連名都唔敢打

果然係人權大國

支那仔啲奇怪原因真係

唔駛避諱咁大逆不道咩

習維尼個名係大陸等於哈利波特嘅佛地魔
所以大陸認為習維尼=佛地魔= 大魔王
邏輯好似係咁

靚抽

睇翻版囉 不過disney就冇左票房收益lu

中國有邊個朝代唔垃圾？
晒你冷
癲過晒咁多個朝代

重拍嗰段戲囉，又或者用電腦key 另外一個人嘅樣又得，不過強国又真係好肉酸

不如直接搵小熊維尼做cross over

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

gay test fail

私生子

我賭身家
disney會cut習近平畫面

準llm

除左純血蝗 其他都係麻瓜都要種族清洗

個老豆會唔會被消失

玻璃碎都一地都係 執唔返

就嚟開始拉哂樣似維尼嘅大陸人

中共算係五千年嚟人民最安居樂業嘅朝代

你又唔係老豆 你點知佢唔想從軍？
唔俾人地想終身從軍？為黨服務？

花木蘭老竇都可以話個角色唔討好
但Winnie the Pooh明明係善良
都要禁上

最後花木蘭老豆上映個陣要打格仔

好撚癲 單野

似返個人

個老豆原來係rush hour第一集嗰個韓領事

邊個膽搞鳩香港美國人

13億 邊個似習敗敗就殺撚晒佢啦

認真 靚仔好多

游學修

專登做套野比中國睇 中國反而無得睇

似樣都唔畀講

如果你有睇24，呢個喺想中美開戰的陰謀集團的主角。

冇咗龍冇咗哥冇咗歌，咁擦鞋唉可惜啦

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

唔準演其他 佢以後只能飾演中共權威黨員

人地香港人靚仔好多都正常

真係好撚小學雞
小學生真係小學生
仲敢做皇帝

睇預告第一眼都覺得勁似

YOUKU畀人評
但唔見有人話木蘭阿爹似某人

以前唐朝唔比食鯉魚同要放生鯉魚積福嘅節俗依家仲流傳緊